呢間黃店竟然咁對小熊維尼！

已懲罰

觀塘太遠不了

喺中西區搏殺緊

功在當代 利在千秋

自推

呢間咩黎

包包 呢間係

C+ Burger

屌，Google map唔俾我copy text

食完過兩條街有間華爾登餅店食生命麵包做甜品

好抵 一陣去試一先 thanks

巴打咁好眼 掛到咁高都睇到

真係笑咗出聲

會唔會比狗拆檔